他说，杰克逊在横渡海湾的狂风暴雨中有了一个新的绰号。阿拉斯加在为居民接种疫苗方面是如何领先于全国的？船、渡轮、飞机和摩托雪橇|Cathy Free | 2021年2月4日|华盛顿邮报
不过，社交媒体可能是一个动荡的分销渠道，导致媒体计划被打乱消费者期望品牌行动：为什么在危机中定义声音和价值对营销人员至关重要| Kimeko McCoy | 2021年1月25日| Digiday
正念应用程序正在蓬勃发展，因为压力过大的人们收听帮助应对动荡的世界。为什么正念有这么多钱|石英员工| 2021年1月19日|石英
学校董事会主席布伦达·沃尔夫（Brenda Wolff）说：“他带领我们的学校系统度过了一些非常动荡的时期，他对我们的学生、我们的家庭、我们的员工和我们的社区表现出了深深的承诺。”。蒙哥马利县学校主管宣布退休|唐娜圣乔治| 2021年1月14日|华盛顿邮报
和许多现在为他而战的人一样，美国队长在2021年的开始也经历了动荡。美国队长能为两种截然不同的美国服务吗|Aja Romano | 2021年1月12日| Vox
我想知道在这个动荡的时代，还有谁在这片土地上留下了印记。《迷失方舟的真实袭击者》|亚历克斯·贝尔思| 2014年11月14日|每日野兽报
他们中的一群人辅导那些刚从街上走出来的暴躁、绝望的孩子，他们刚到这里时最暴力。就连科赫兄弟和乔治·索罗斯也可以在《蒂娜·布朗》2014年11月10日《每日野兽》上达成一致
汹涌的海水使他的一只桨断裂，如果没有马达或帆，会对他的航行造成严重损害。维克多·穆尼为死去的兄弟贾斯汀·琼斯（Justin Jones）所作的史诗般的冒险故事2014年10月19日《每日野兽》
香港的示威活动无疑对一个已经动荡的北京产生了影响。香港抗议者担心戒严令即将来临——Gordon G. Chang·2014年9月29日《每日野兽》
亚历克斯·沃斯的家庭生活也比南希动荡得多。橙色是新的野草：跨越第八维度的延吉·科汉历险记|艾米丽郡里奇·戈尔茨坦| 2014年8月18日|每日野兽
音乐变得奇怪而奇异，激荡、坚持、哀怨，在哀求声中变得柔和。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
温和和蔼可亲的塔西佗只统治了动荡的人民六个月。罗马的地下墓穴|威廉·亨利·威思罗
男性的内容，一般如此傲慢和动荡，似乎完全被吓倒了。英国自詹姆斯二世登基以来的历史|托马斯·巴宾顿·麦考利
他们为自己的良心辩护，并假装从天上得到了争吵、骚动和叛逆的权利。古往今来的迷信（1732）|让·梅斯利尔
当这位骚动的人物在蒙斯特找到了自己的安全时，罗里·奥吉是他要求坚定立场的歹徒之一。都铎王朝统治下的爱尔兰，第二卷（共3卷）|理查德·巴格韦尔